[月經文] 二手 mon 邊度買好?

原先用緊12吋闊 嘅方形mon (6:4?)，橫向超過12吋的要把嗽叭橫放mon 頂。

上年打算整得就整原則，原有mon 整過一次，但都係收皮，所以決定唔再整，直接攞去回收。
(呻下: 要自己扲去回收商都坐幾遠下車，唔係環保心理過意質素無要求。

有打機有睇片，但對質素無要求。
6:4都頂到嘅人，點會特登要求2k/4k

除咗死點外，買2手mon 有咩要注意?

其實買得2手mon,有幾點死點唔太誇張都預咗。(無就緊係正啦)

2手JJ覺得對畫質無要求嘅話，2手嘢真係平靚正又環保。

一係dcfever 唔啱就轉身走人
網上都search到有啲會有賣 有鋪面係深水埗

方形mon in 2019

講明對畫質無要求吖嘛，係咪無要求到一個點呢XD

thx ching

橫12吋闊咪姐係大約15" Mon
依家要買返呢個SIZE有D難喎
冇乜要求既話去深水步睇下有冇二手
呢D細2手MON 你帶支電筒去
貼MON照下有冇爆 有冇漏汁就OK啦

哇實用，
謝ching 提醒

執到未 舊mon冇咩人要的
兩三舊執到個廿二吋

深水埗，新高登電腦中心
好多二手 Mon
兩三百都有

未出去， weekend 先過去。
閒日生活路線一啲都唔近果區